% ====================================================================
%
% Class: ThesisUTPL
\documentclass[unAutor, IEEE, hiperenlaces]{ThesisUTPL}
%
% Preámbulo:
% 	Paquetes adicionados por el usuario, comandos nuevos, etc. 
\input{DOCUMENTS/0_PREAMBULO}
%
% ====================================================================
% Información básica del documento
% ====================================================================
%
% Datos del primer autor.
\autorNombresI{Karla}										% Nombres del autor 1 del TT
\autorApellidosI{Rodríguez}											% Apellidos del autor 1 del TT
\autorCedulaI{1105793325}										% Cédula del autor del TT
\autorGeneroI{f}												% Genero para la palabra: ``autor''. Opciones posibles: ``m'' (masculino), ``f'' (femenino)


% Datos del Director(a) de la tesis
\directorNombres{Rommel}											% Nombres del Director del TT
\directorApellidos{Torres}										% Apellidos del Director del TT
\directorTitulo{Doctor}										% Titulo del Director del TT
\directorTituloAbv{PhD.}										% Abreviación del título del director del TT
\directorGenero{m}												% Genero para la palabra: ``director''. Opciones posibles: ``m'' (masculino), ``f'' (femenino)
%
% Datos de la Tesis
\tema{DESARROLLO DE UN FRAMEWORK PARA LA ENSEÑANZA-APRENDIZAJE DE REDES DEFINIDAS POR SOFTWARE (SDN) UTILIZANDO MININET Y CONTROLADOR RYU}					% Título de la tesis (escrito en tipo oración)
\titulacion{Ingeniería en Electrónica y Telecomunicaciones}					% Titulación
\tituloObtenido{Ingeniera en Electrónica y Telecomunicaciones } 	% Título obtenido
\area{Técnica}													% Área: Técnica, Administrativa, etc
\ciudad{Loja}													% Ciudad de publicación de la tesis
\pais{Ecuador}													% País de publicación de la tesis
\mes{diciembre}													% mes de publicación de la tesis
\ano{2019}														% año de publicación de la tesis
%
%
% ====================================================================
% Inicio del documento
% ====================================================================
%
\begin{document}
	%
%%- Pre-Capítulos -%% ------------------------------------------------
% 		Corresponde a todas las páginas iniciales como: Carátula, Aprobación del director, 
%  		Dedicación de autoría y sesión de derechos, Dedicatoria, Agradecimiento, 
%  		Listas de contenidos, Figuras y Tablas, Resumen, Abstract, etc.  		
\input{DOCUMENTS/1_PRE-CAPITULOS}
%	
%%- Introducción-%% --------------------------------------------------
% 		Se recomienda elaborar los archivos de texto en archivos independientes 
%  		e incluirlos a través del comando input. 
\begin{UnnumberedChapter}{INTRODUCCIÓN}
	%	
	\input{DOCUMENTS/2_INTRODUCCION}
	%
\end{UnnumberedChapter}
%
%
% ====================================================================
% Inicio de Capítulos
% ====================================================================
%
% Formato para los capítulos
\ChapterFormat
%
% Inicio del texto: Redacta los capítulos a continuación. La información 
%  siguiente, es únicamente un ejemplo.
%
% Capítulo 1: (se recomienda redactar cada capítulo en un archivo independiente 
%  y agregarlos al archivo principal a través del comando input)
\input{DOCUMENTS/3_CAPITULO_1}
%
% Capítulo 2
\input{DOCUMENTS/3_CAPITULO_2}
%
%Capítulo 3
\input{DOCUMENTS/3_CAPITULO_3}
% ====================================================================
% Parte Final del documento
% ====================================================================
%
%%- Conclusiones -%% -------------------------------------------------
\begin{UnnumberedChapter}{CONCLUSIONES}
	%
	\input{DOCUMENTS/4_CONCLUSIONES}
	%
\end{UnnumberedChapter}
%
%%- Recomendaciones -%% ----------------------------------------------	
\begin{UnnumberedChapter}{RECOMENDACIONES}
	%
	\input{DOCUMENTS/5_RECOMENDACIONES}
	%
\end{UnnumberedChapter}
%
%%- Apéndice o anexos de la tesis -%% --------------------------------
	% Los anexos son opcionales.
\appendix
%
\chapter{ANEXOS}
%
\input{DOCUMENTS/6_ANEXO_1}

\input{DOCUMENTS/paso1}
\input{DOCUMENTS/paso3}
\input{DOCUMENTS/paso4}


%%- Página: Bibliografía -%% -----------------------------------------
\paginaBibliografia{
	% Archivo de biliografia
	\bibliography{BibliographyUTPL}
}
	
\end{document}